你班白鳩痴唔想害死個十三歲細路，就咪撚再推個張相

（圖）呢個係咪13歲俾人告有汽油彈個個小朋友

說好的fact check 呢？
咁耐先有圖
仲要咁明顯咁完整影到
有埋汽油彈入鏡
咁啱後面乾淨冇路人接近冇背景
望落又冇煙
揸機又定，俾人影嗰個又定
但個日兵荒馬亂

仲要明知係藍絲group傳出嚟

屌你9成事後補拍啦

但係成個post頭8版冇人質疑可信性
全部人當真咁討論打丁

我屌你老母
嗰細路未判架
好可能俾差佬栽贜架

你班仆街咁樣討論啲疑似偽造、對佢不利既證據
係咪想害撚死佢？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

推

一睇就知假到仆街，揸住支野入地鐵站做乜？
用下個腦啦

問題係個post啲人當真咁討論
好多p牌/新人
都唔知真蠢定打手

開post果個

你估封站個3個鐘除左毀屍咩跡唔洗做其他野咩

推呢個！

我見親15以下嘅前線都係窮撚樣唔齊裝，
邊有咁多靚gear！

除非有啲中產父母俾錢買靚裝叫個寶貝仔出去衝啦！

Push